# Тестовое задание Innostage

**fix от 16.11.2021:
Исправлена логика работы метода submitTest.(Теперь, в вопросах с множественным выбором, если пользователь выбрал 1
неверный ответ, за вопрос дается 0 баллов.**

**Ответы теперь тоже в случайном порядке. (Раньше верные ответы всегда были первыми)**

## Описание:

innostage-test веб-приложение построенное на REST архитектуре.

С фронта отправляются запросы на соответсвующие (в зависимости от действий пользователя) endpoint`ы с помощью jQuery
Ajax

Для аутентификации пользователся используется JWT, получаемый на странице авторизациии или `api/user/signin`

Для ролевой модели в Entity пользователя содержить поле `Role`, котрое в дальнейшем позволяет (или нет) создавать новыйе
тесты.

Сами тесты имеюд следжующий вид:

![alt text](https://i.ibb.co/sFbRgVh/image.png)

![alt text](https://i.ibb.co/3z1666X/qa.png)

![alt text](https://i.ibb.co/sJM6LSc/answer.png)

**Такой вариант позволяет иметь множество вопрос в каждом тесте и множество верных и не верных ответов.**

Создавать тесты может **только** пользователь с ролью *ADMIN*

**Пройти тест можно только 1 раз.**

+ Используемы технологии
    + Spring Boot
    + Spring Security
    + ORM Hibernate
    + Lombok
    + JWT
    + Docker
    + jQuery

## Развертывание

Перейти в `innostage-test\docker`

```
docker-compose up
```

## Инструкция по использованую

После равертывание перейти на `http://localhost:8080/`

Авторизоваться: login: *admin* password *qwerty007* (Данный пользователь будет создан в новой бд)

Далее можно ознакомиться с информацией о пользователе, создать тест, пройти его, проверить изменения данных в профиле.

Вы можете выйти и зарегестрировать нового пользователя, он будет создан с ролью `USER` и у него будет возможность пройти
тесты созданные админом.




